知唔知哈利波特裏面葛萊分多學院最少係咩傢私？

係櫈，因為鄧(櫈)不利多

2/10

咁史奈節林？

未問Jk

On9